張潤衡條撚屌

好嬲！！！！！！條撚屌幾時比天收

個死耶撚成日攞呢單野黎攞錢
正一仆街冚家鏟黎

佢真係仆街嚟